美股認真討論區 MCDXVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

代答：月供2800，50年HSI複式會報14%

?

仆街
又走甩一個發達機會

通常收親保險卡既診所D醫生都係西西地

個巿強到完全冇力跌

MIKI 又棍升
驚西 日GEL 夜GEL
GEL到佢萬4點

用黎拎sl

又玩一日升日豬

尋日比想像中趺得少

-2.13%

期日日龍
股日日熊

升升埋埋唔夠豬

50 年

最近豬係咁出現
點搞

一個3月最少6 7日-10%冇再彈

月供TSM，50年復式回報會係幾多

又要嫌又要屌

日本依家咪好多單身 已唔需要求偶 咩都自己搞掂

你堅病佢仲話比d靚藥你 但唔包保險卡呃錢tim

問石巴

尋晚又為乜跌

揀5隻都幾難

唔比打biontech

因為前日升左

Stock only go down

石仔仲輸緊錢 ytd無正數好耐

航運股

個市閪到

暴巴幾時加入咗月供教

出面兩個po話係接種中心門口有人話停biontech

唔穩定嘅收入女人唔會當係收入

主要係條女係班frd 前面唔知點介紹知老公做咩

咁我都係環保撚

見到d 海龜咁心痛

全港停bnt，但唔停科興

暴巴

唔撚係啊
迫人打科興

要爆升了

完全無能力升

蘇伊士運河俾長榮架貨船塞爆咗

搞乜

唔夠針？

暴蛇贏到開巷

船長重倉航運 再罷工

咁隻arkk咪有排都唔洗買？

好穩都嫁 patreon 每個月 d on9 課金

真係課過應該都係弱智

琴日聽晴朗
局長聲稱有7.5m科興同7.5m biontech
每款針夠一半人

暴巴無得打第2針

你負擔唔到佢洗費 佢咪搵第二個

人類既慾望係無窮無盡

唔撚係啊

明顯巴打冇睇過有閒階級論呢本書

暴巴死神圖法力無邊

話有問題
科興無事

最多咪請個工人 easy 啦

牙暴第二針要打科興

真係無
多謝暴絲

消息指香港即日起暫停接種復必泰疫苗！

牙暴斬埋自己

read this

供成會唔會出鏡最後？

暴巴同livermove巴

屌 d 女人係咁 我都好攰 以前吓吓要做埋條女個心理輔導

中途轉機可能仲舒服

大家一齊做終蟈淫
有錢冇錢一齊死

溝針測試員

？

早晨

你地唔覺依家洗錢 唔用現錢會冇洗錢個感覺的咩 有時網購買d野就洗左成千銀 但只有數字感 平時一拎張金牛出黎就一定諗多2諗

經濟基本面無問題

我諗最壞情況都係18年12月

支那文化影響下長大係咁，仲有另一樣野叫供樓，2樣一齊用黎fix你係塊地上，政權再黎奴役你

welcome

石巴SH TSM?

原來近江牛用火槍燒好食咁多

hello moto

暴巴都咁

小妹想join

想問下雷公個market dashboard入面既REL BM 係咩黎

加啲 gas仲正

似因為澳門單嘢
要招喚桂巴

突發！歐亞航運再出事！長榮巨型貨輪堵塞蘇伊士運河！

暴巴都指出問題癥結了

澳門有人出事咩

我用gas火槍

EGLE

road black

去搵牛肉乾就有

佔領運河

石家滅村未

B A S E D and redpilled

【澳門稱有批號復必泰瓶蓋包裝有瑕疵須暫停接種】

澳門衛生局表示，收到復星實業(香港)公司書面通知，由於近期注意到多個批號為「 210102 」的德國BioNTech生產的mRNA新冠疫苗瓶蓋的包裝有瑕疵，BioNTech 和復星醫藥已進行調查，須立即暫停接種。

澳門當局指，到目前為止，BioNTech和復星醫藥還沒有理由認為產品安全存在風險，但謹慎起見，在調查期間，必須暫停接種該批號的疫苗產品，直至調查結束。

新聞公告又指，澳門引進的mRNA疫苗全部屬於該批次，即日起暫停接種，直至另行通知，今日起已預約接種有關疫苗的市民，無需前往接種站接種。

#香港電台 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地 #復必泰 #澳門

話包裝出事 港澳一齊停

封路

我都打了第一針bntx

迫你地溝針

其他疫苗：衛生署/健康院發現包裝漏氣/斷左cold chain
D針要全部報銷

如果條女唔諗買樓先呢樣野 根本易玩好多
屌 不過無得哂命嘛 錢銀野男人要處理好 搞唔掂就俾說話你聽
港女唔係全部都咁樣 但大部分（～7成）係lol

你 overcook
11 成熟

連郡打針第3人

油價

幾時火燒TSM

又搵250萬 輕鬆啦

2330台積電580-14-2.36%49,668張

等我仲諗緊好唔好做 body check 先好打

無數據就唔駛謹慎

唔搵人打 邊有數據

body check好事,睇下有冇d可避免既風險

今晚應該升
跌就

連郡熊軍仲需要你號令
唔好出事

book 左聽日打biontech
依家唔洗打

航運股又羸

咁仲差果個月尾個千跌

我book左下星期
都驚緊

香港女人唔叫返你煲比佢飲已經偷笑啦

搞乜鳩 全世界跳水

elon baba 都話第二針多副作用
多一針不如少一針

大將軍出師未捷身先死

歐盟唔撚比出口 隨時想換過批都唔得... 點拆

唔撚緊要呀 佢敢去脫咪比錢佢去 最驚佢唔敢姐

信科興 唔驚

唔要科興仲有國藥

我冇打到科興

比小小安家費都好喎 唔係點對美股豬個d

比我打針呀

TSM 108了...

港大一早請人試溝針 all planned

石仔頂唔頂得住㗎

牙登個d比唔比出口？

放左佢啦 再係咁入多多錢都唔夠蝕

航運業: 喂D黑天鵝係咪多左少少?

之前入左舊經個班 左一巴右一巴

石仔放啦

BDRY

放晒佢 無股一身輕

第二針打國家果隻
相信國家 黨

石沉大海

賺左少少
又輸返少少

大致平手

放啦
Sh對身體唔好

石仔

反疫苗撚

石沉台海

100入

你班撚屌迫害石仔

納期上
羅素到支持線

今晚理論上 會好少少

邊度又有錢

咁樣既我會定期出錢俾佢脫

你地唔鍾意打four興嘛，引入埋國藥比你揀囉

父愛是偉大的

睇d中國人寫文真係頭痛
論證簡單到一個點
個論據基本上=0
簡單來講佢論點係：
之前有條友 科技泡沫個陣話 科技股會改變世界
all in 落去
之後佢就收左皮
ARK今次都會係咁
就完

d文同中學生寫議論文差唔多lv
寫個論點，中間論據自己汁。。。
唔係由證據引導結論
而係由結論鋪排證據 真係

同一時間我又可以出篇文解釋點解今次同互聯網泡沫唔同
1. 今次互聯網公司大多數係有產品推出，雖然未能盈利。但大多數係已經有product出，個名就已經可以上市昆錢唔同
2. 今次市場並非好似之前咁集中o係科技股，而係工業股 能源股 都好多追捧。係所謂：健康的牛市

將所有其他因素剔除
然後選擇自己想要嘅
符合自己論點嘅 再擺落去
就可以出到篇文
驟眼睇仲要好似好有道理咁
9成中國人寫文都係咁

咪玩啦⋯⋯咁嘅樣邊會溝㗎

搞乜鳩 跳緊水

nk225

我出去搵二手飯食先

Arkk係ETF黎唔係個股 佢買d股唔岩你 咪買VOO

感謝🙏🏻，殘體睇到眼痛

訓醒 紅撚咗

求下你放過tsm啦

咪係囉，邊有人一邊瞓覺一邊輸錢㗎

Angus好呢味 唔好歧視人

其實明明呢D調整經歷過唔少次，但每次都有D辛苦同唔知點做決定好 本身沽納指揸正股，點知納指唔係好跌，喲正股又跌到HIHI

NQ明明最強但d新經濟都係死水咁

新經都唔識升得返faamg升

祈求天父做十分鐘好人

個倉今年就快冇profit

今晚又繼續插 連跌五日都似

得fang升咋
aapl收左皮

Prince Harry 搵到新工轉做人生導師

未來3日係關鍵

永續關鍵3日

堅持十年慢熊

冇咗好耐

ytd=0 左好耐

受美股影響
港股XXXXX

今日千升

上貢大灣區

BRUH MOMENT

教人點搵老婆呀

RTY

仲有咪好

尋日正式冇左 mega cap都冇撚用

住慣動物園的獅子叫佢出野外搵食... anyway佢有日離婚就仆硬街 條女咁陰毒

債息就嚟去返1.6

債息跌咪一樣跌屌

俾我就痴屋企算 又唔使做 爸爸又keep住俾零用錢

債息落個市都唔升

身在福中不知福

屌

實在太正啦

所以根本唔關事
而家無得屈債息又講翻疫情
疫情成年幾喇

台灣連水都無啦

往死裡打

一早知大芋撚狗 不過有人信

港女又肚瀉

又唔會仆街
皇室應該會搵 d 友好公司或者 NGO 開個位養佢

劉嗚煒翻版
唔知自己無左個姓，就乜柒都唔係

唔敢開apps睇剩返幾多錢

疫苗都打到HUMHUM聲, 點解咩"歐洲又疫情"會吹得林堆重啟股既?

係咪應該當特價接飛刀?

依單野搞到皇室咁 仲同佢執屎 養佢下半世

今年好難玩，買科技股就舊經跌，到你追舊經就到舊經跌，宜家就兩邊一齊跌

要企上13300先可以大升

歐豬自己生產力不足

落返1.3新經都唔升

事頭婆肯定唔會
佢大佬可能就話會

畫埋個頭肩底啦

咁你仲唔放

我都死左條港女手上

體面問題姐
佢咬老綜咪仲難睇

我啲TSM

定期買入VOO QQQ算數

想喺黨手上賺錢？

到時哈利會比條黑雞爆曬啲衰野先

between
Tsla fans點睇呢單野

Elon Musk 接受央視專訪拆彈：中國長遠取代美國 成為Tesla最大巿場

未必 當年溫莎公爵都養到佢死 不過人地真係前英皇
你阿豬阿狗真係可能未必理

睇返尋晚hit 中摸左三隻
SI ETSY AMTX

笑人買中概
自己買嘅原來都係中概

白虎正

其實點解呢兩日DXY升到咁

過幾日疫情又唔存在架喇

好彩我一股都冇
PT 200

其實投資好簡單
我記得入黎果陣有人講過一年入兩三市就得
落到去ma120/200再入市
破頂或者+20%走
就係咁簡單

現代男女關係其實唔係大家想像中咁，反而係：

1/. 男人叫女人唔做野，日日遊手好閒，周圍fing錢，目的係想證明俾其他人睇自己撈得掂

2/. 女人當然一拍即合

3/. 社會不停循環

只要1唔成立，整個關係就會散

好似話worst case 要攪幾年

目的係想證明俾其他人睇自己撈得掂
華人劣根性, 死要面

全世界既人都會

點解無男人畀錢我fing

都唔係淨係香港
呢d 叫trophy wife

Block成年？？？

係咪要即刻係側邊開多條分流用住先

難為你仲睇哂再寫咁多去覆

好似搵到個王阿E, 仲顯得自己叻豬

俾PW我幫你睇

契媽中概王

一覺唔好彩鬧離婚 佢死撚硬... 實比隻力架屈到佢終極殘男 皇室想接納返佢都唔得 實比英國人屌撚死...

屌你老母tsm

俾石仔燈到被人搶生意

石仔死都唔肯放
年尾80都似

好深印象之前有人入嚟gel頭話TSM無風險

說好的年尾220呢

數淨底幾錢

O&E INSURANCE賠唔賠得足阿 一陣封幾個月 應該天價

4合1=220

Tpe:2330
579.00 TWD −15.00 (2.53%)
石仔收手啦

的確數淨低幾錢, 易過數豬左幾錢

痾篤尿照下自己個樣

現代全世界都係咁，係時候大家要醒

運河邊有得話開就開

佢哋兩公婆都係
其實Elon Musk答得好好我覺得

你估起陣起多條馬路阿

EM d錢返晒黎 有錢買緊美債 今日睇dashboard先見qqq有大流入 但好似離爆買仲有一段距離 我估4月點都升

腳仔軟糖受到100000點傷害
我靚女嚟㗎我

唯有起身返工so sad

voo 366 ath

now 359

連郡： 世界末日

三合一220

好彩放曬

點解會轉唔到灣先神奇 唔係不嬲行開咩

真 買美股 揸index etf算

傻閪先全倉個股

搵位入下SI先 個市值抵到爛

圖都冇張 講經咩

voo+qqq
訓住數鎂

美債升我都估係土耳其引爆資金去買美債
唔怪得dxy都升
咁托住咪無得玩債息play
一話通脹資金又流走？

有機會偏離左航道 咁大隻船一偏離左就好難修正

股災時的不快樂 我站在ifc哭著
有些錢只賺到這 真的痛了
怎麼了 妳累了 說好的 升幅呢
我懂了 不說了 看淡了 夢遠了

96%cash

4% MU

110

講真 個個CEO接受中國訪問都係咁吹架啦
MS APPLE NIKE DISNEY
邊個唔係咁？

睇圖條河窄到on9

點會
將隻船同啲櫃解體運走唔得咩？

係咪要逐隻櫃吊落嚟有排搞
之後炸Q咗隻船可能仲快

3合1 = $210

cut半,得返120石仔正式封頂

呢排都蝕緊

解體隻船 真係要搵磁力王做

單純數據角度

30年數據
同18年數據(剔除科網泡沫 作為outlier)

依家納指 其實好糟糕

唉
冇放到

講得好在於用tiktok襯一襯，大陸實唔認tiktok有偷data

只升不跌

炸咗佢
啲殘骸盡執得唔得
不過污染

減重點睇？

灌水落條河有冇可能

但要閘住前後

冇用架bo

不要覺得 市場會因為A 所以B

不如直接炸左佢算啦

你估果條林村河咩

TSLA個裂口差少少又封返，正垃圾

老老實實all in qqq/tqqq啦
中日港台都跌到仆街
納指仲龍撚到痴線

琴日問左咁多位都冇乜cash係手
不如all in voo算數 應該唔會暴跌掛

科技改變世界
反映在20年
平穩向上既線

數據指出
即使2月開始跌左咁多
科技股依然嚴重超買

唯有希望回歸平均值現象 唔會出現住
唔係的話

通常有人講就即冧閪

好想全部all in 末日option 一鋪過

首先你要逐個櫃拎晒落黎先

搵水行俠都唔掂啦

港女28000都穿埋

咁撚黑仔

抵死, 跌落二萬啦

可能好多龍皮熊軍

拎到咪拎
拎唔到炸咗佢賠錢

不過啲貨係咩嚟，化學野就GG

呢度全部都係啦
升個0.01就已經gel到勁衡
驚死佢唔跌返落去咁

要入都可以等回先入

巴打洗唔洗去貨櫃碼頭睇一睇一隻船有幾大

升唔gel唔通趺先gel

港女又跌乜9
美期跌得個小小
已經想放tsm入aapl了
石仔幾時捨得棄船？

女人一定要做野養得起自己，要靠男人既好多時要睇人面色做人

建議船長得閒玩下world of warships磨煉技術

大就唔炸得？
由得佢塞幾年？

去睇下孟加拉啲拆船片就知唔可行

有穩定收入但個個月豬錢又點計？

曾經一個3x歲既亞太區xxx都同我咁講過

同埋炸散/炸穿左仲麻煩

擺到明啦
有落場炒嘅真係要入少啲黎

暴絲出死神圖果時118跳咗tsm船，之後入咗Intc同Amat

因為BLOCK左條河 引爆熊市

龍皮熊多定熊皮龍多

大摩：日倒貨、美債殖利率狂飆元凶 Q2賣壓將減

牙暴勁到

冷靜

睇嚟要搵超人

50 sma

我只想說一句 $soxl $22

我老婆都係呢個心態

你個名...

點樣炸
到時點執噤多屍骸

照打啦根本冇嘢
最多咪陪二百五十萬

$22 係點睇

你啱，宜家玩指數易玩過個股

恒指好撚柒

入左第一注intel
今晚入多少少

博pe 可以追
amd

甚至nvidia

discord 自己搵p巴

Evergreen 單嘢有無人諗到點賺錢
有利空運？
有利油價？

是但啦, 到時有新方法嫁啦
武肺wfh 咪又係咁做

我反而覺得遲下海運航會升多轉

係喎油價理論上會升

我成日都咁諗嫁啦
不過得個諗字

call fdx?

2021 已經走甩左三大發達機會

依家好多av女優素人都係白虎

我隔離個藍同事, 都話好傷心
仲有個FD , 隔日就追微盟, 豬撚到佢仆街

邊三次

升個彈熊皮龍
呢期係龍皮熊

無毛點都好睇過毛神神既 就算奶都唔洗成口毛啦

有得諗

唔同客路？

youtube成日有果個 tony sir
微盟廣告
(最近變左吉利汽車)

明明過左國安法

點解仲要跌

期貨一大棍

日升夜升
升到悶

白痴先信

連郡咁頹
Nqmain 升緊 琴晚ndx先-0.53%
今晚應該升返1%

垃圾股, 唔明做乜要追港女

雷公jm9瘋狂狙擊ark同tsla

mstr現價都好像唔差

佢on9

自睇 睇完 msft

全倉small cap應該被血洗10%

大陸西劣根性

狙擊ark同tsla唔係第一日嘅事

因為得罪左方丈

而家仲全倉small cap都幾撚大膽

msft 點發達

個股跌得多

我知，把聲仲好溫柔添

咪撚ff 啦

脫腳毛炸

大貓請支那人cold call 借貸

我futu蝕左$15000尋晚走左..

好難玩 唔玩啦屌

要安慰下人了

息幾多先

佢一啲都無講過基本面
就話ARK出TSLA報告係行銷
又話換媽五年都跑唔贏SP500
但同時有講Ark fund有可取之處

練功走火入魔

有棍既

我女朋友脫曬全身，唔使ff

呢幾個星期好多hsbc cold call借錢

琴晚mega crap撐市

小妹都唔錯

格仔餅

呢兩日隻熊仔肥撚到

最中意玩9打電話黎美容借錢買大彎區樓既賤畜

我醒左啦 但無女

買fufu d 相都仲有得J

@Goog @暴絲

巴打有什麼策略呢

@摸頂 @彭巴 @台巴 @波巴

咁實牙實齒 why not 學Michael Burry put鳩佢

好想又遇到d 貪錢女人

jer 住俾人感覺好怨婦

歐亞線實起價 要兜好望角

如果倒轉掉債再一齊買上日經呢

今晚爆買日ok? 利申已爆買

油價落翻5字頭

golden class 400 米長

有冇人知小西膠單野點

睇好油價
但呢單野 要搞幾耐都真係答唔到 supply chain disruption

佢老母又狙擊arkk又上我sq船 正契弟黎

佢先醒 日撚日講 總有一日中
唔中咪block 9你
done ✅

唔知今年雷公組合贏定ark贏

好似一早搬晒返大陸啦

隻雷公仲有貼倉咩

邊個係船長？ 尼隻船應該冇乜人會上

會員點都要貼

我最唔華人, 我日日叫我老婆快d上位養番我

spce 同sfix 都係無哂心跳

唔明點解要join佢會員，佢最值錢都係D bloomberg數據
而家佢收D會費基本上都已經cover返

擱淺晒 嘩

單野搞3個月 cpi 即刻扯起都似
Globalisation 下斷supply side 同demand side

十年國債 1.598
成個劇本根本係銀行早兩個月收到風停SLR
提早沽國債，所以鮑蛇先無對十年國債出手

炸左佢 你都講得出口

miki又大棍升啦
驚西咩

架仔賣緊股 買債？ 架仔真係唔識炒股

摸頂巴點睇 但期油好受政治影響 我都唔純單純咁推斷

運河斷，歐洲供應會斷

睇黎琴晚QQQ大量流入係有smart money做野

MAXR call still holding

好多都冇曬廠，得番個brand

自從加印花稅 港女霉到依家
波叔係咪重熊

講左尋日美金大升，入錢去美國

我歡迎呀
但債市仲未反映

因為你未走

債息越來越低

土耳其收皮，資金由新興市集返美帝避險

咁點拎到油
應該得返由好望角條路 硬食

但成本 運輸時間會唔會差好遠？

入完錢下一步係債市？

納dee gogogo

Down

央行擺明車馬要通漲 我同fed 同一陣線
買債ge 人仲未知同印鈔機作對ge 下場

好多賊

空運股有無得諗

成本唔會太高？

不過自疫情起飛機cargo 已經多左好多

要睇件事搞幾耐
一陣出cheat 2星期內搞返掂就食得屎

用得船運既唔會用空運啦

要交貨就屎都要食

無錢點屌呀
就黎比人屌賺返一個幾毫

你今日摸咗未

你班仆街夠啦喂

做鴨
有得屌仲有錢收
真係轉運

cls啱啱去7仔買枝奶茶，好多加咗30%價

召喚摸頂巴

謝主隆恩

你啲船塞住咗條運河呀

前排科技股回調叫人入舊經濟股

昨晚又一頸血

有棍小妹又出現

返工未

暴絲打咗第二針未？

咁又唔使咁武斷
移民既有黃有藍
低質素既人黃藍都有

都無第二針

運河用唔到
唯有用飛機

幾好, 搵到個有能力養自己既老婆, 都係能力既一種

咪玩海運從來係主力，空運啲海運貨一定蝕到仆街

IFC 二期, 412米高

mean reversion , support

突然想玩番大航海時代

要追番個貨期
有個零兩個月幾撚貴都要坐飛機

未

不過應該會焗住放行去馬繼續打

4月做返靚仔大升ok?

兜落去好望角都係個零禮拜姐

溝針咁恐怖

某強國都係新興市場 會唔會火燒連環船

好玩呀

間間7仔唔同價喎

波羅的海乾貨指數有冇玄機

要打晒2 針先比走？

溝針好危險

你留意下，+X條女已打左第一計

龍撚到呢 玩美股想輸都難
睇下垃圾港股

唔係，係照俾大家打，但提大家有風險

其實有得打 第二針打科興

我已經準備好拎250萬

我就係見佢打左先決心book 點知就暫停

去英國好似唔洗打，落地隔離就得

係
隔離就得

乜係咁
出面講到無得打咁

咁點解唔去到先打

有得打科興

唉屌 比人左一巴右一巴
琴晚走貨 盤後就爆升
依家納又升溶

俾番D錢我

港A咪日日插緊

我願意幫你接收250萬

睇咩貨啦 除左大宗商品外
海運嘅貨都會用飛機走
好多時走空運都係因為海運趕唔切

咁叫升溶

好似你個名咁

JETS

有排搞 reg gp再等第一針 可能都要幾個月 第二針好似又要三個月 話想全部人打咗一針先

好彩冇郁

升咩溶

納期+0.4%
羅素2000 +0.25%

長舌

1%都無 當人乞衣

好想掃半導，終極一棍幾時到，忍唔住

嘩屌

呢單野唔可以睇小，全球開始脫支，供應鏈未來會大規模重組，之前都有提：

美國：南美
歐洲：火雞/東歐
亞洲：東南亞

支那最多分到小小亞洲單

做咗成個月乞衣

Intc 硬如泰山

咁又唔係咁急住要打，戴住口罩先都得啦

英國係打Az?

長撚到

呢幾日好似見有人吹奏MP, 尋日就跌到仆街

兩隻都有呀 主力好似bntx

當我乞衣好呀
最怕佢當我富豪，走嚟劫富濟貧

今晚上13300

政府話左唔會比你打

蛇舌正呀

完全跌唔落

tsm

依家唔升，今晚點跌

正驚

之前班藍C成副身家得個十皮野都想移民過去...

其實上年已經係咁 apple同Samsung將d工廠搬去越南印度 唔想比支那咁大影響力 同比咁多錢佢地賺

嘩 應該10秒就含爆

理論上升
但如果跌 會幾麻煩

呢啲先正呀

納dee 呢種仆街仔，唔好對佢有期望

亞洲唔係台灣日本咩

返工 係咪唔應該打開條link？

留名待瀆

暫時，最後可能照俾打

低端野唔會佢地做啦

美期返重力
明明全世界都跌緊

羅素嚟

外國有冇溝針實驗

佢講低階工廠？

呢張羅素來
主要反映堆中小型股

呢2日納指表現可以

但好多人手上堆股仲輸
羅素跌反映左呢樣野

睇到扯晒

又未到NSFW嘅，不過我係你，就唔會係你老闆面前開

熊軍集結

陣間食飯用手機開先

Small cap 已死， Mega Cap 當立

老實講係咪真係脫到支那無環評，人唔值錢，個成本真係想幾平有幾平
我覺唯一可以撼到既得咖哩

一向mega cap rule all架啦
股市升 mega cap升
股市跌 mega 都可以細升/微跌
股市震盪個陣
個個都睇mega頭
一跌就全世界陪佢hi
一升可以得佢自己一個升
又可以帶埋全家一齊升
根本無得輸

mega crap好多都無乜料到

一定穿一下 唔使怕

盤前龍 盤中熊 盤尾溶

等3T 法案

我覺得都係逼你打科興

Presumption 錯左

強制hold 唔比出口幾平都無用

上年口罩已經試過

低端野都去哂東南亞，tomica 依家變到好垃圾

個表情好淫

GAY

除左石仔號

科技股都係廢老先升

cls
疫苗都雞尾酒？
仲要一個mRNA一個滅活咁溝？
隻疫苗long term副作用未知
已經開始玩d咁嘅嘢
真係人類滅亡

試下水溫睇下咁樣水唔水到多D人多番科興先姐

原來而家啲𡃁妹又興返着露臍裝

Elon coinMaster : ¥

而家講緊話藥廠講產品無安全風險 應該到時漏果啲就唔用 好果啲就照打

我記得個印度神棍，佢講話打疫苗呢件事會搞到仲大鑊

岩岩出爐

雜種推青山綠水
d廠要跟住環境條例
同埋支那人工成本貴左好撚多
你仲以為宜係2000年既支那？

之前好鐘意

是日靚午餐？

lunch去食beans先

你份同我份工又唔係同一份，我點知你睇唔睇得，反正我就睇咗了

不嬲都興緊呢排暖返姐

呢間要排好耐隊

等得耐唔耐

暴絲好靚

譚蛇話d資金返美國避險

隻手

好多上左年紀變左肚腩

中環果間飯前去is okay

排咗有冇兩個鐘

得半隻手都睇到靚唔靚？

bullish

男人好少著咁大袖，唔通真係絲

依家平一定無支那份

下？點會
好多男人會著大coat

翠翠都著大褸啦

屌你咩，我屋企淨翻一塊 sourdough 咋

今日個溫度唔係好低，多數得D女先想趁機晒下自己D厚衫

跌多下就cup noodles

好多虧佬架

公司有幾個中年男著羽絨

幾多商品嘅storage呢排都升返

J 手

有d肥嘅真係建議唔好著
同個肚臍污糟都唔好著

尋晚豬錢今日食得清啲囉

突發！歐亞航運再出事！長榮巨型貨輪堵塞蘇伊士運河！

#351 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇黎最快都2個月

華人始終奴性夠重，服從性夠高，做嘢賣力好多，東南亞人做嘢慢+懶到出汁
認同會搬走，但一定會留一部分，只係減低依賴性

暴巴又食好閪

有無虧得咁緊要

咁虧?

真，通常外射都會射到個肚臍滿滿
個臍窿成陣精味

入錢美國（繼續跌）

日本做精密核心元件，台灣做中階野，支那未來真係做內需主力

汽車電池寧德唔知玩到幾耐

要堅持 廣東人做雞是特別多方法的

咁之前打咗嗰啲會唔會都無效

有機會要再打多2針先叫完成

港女架妹日日插

有無懶人包？
完全唔知發生咩事

豉油都無落清到咁

可能蒸之前落埋入去啦

真係要全民打科興了。

做三倍雞
就好似阿木同巴巴一樣
要連自己都呃埋

TLDR: $22

巴打原來好依味

無架叫佢走
熟客仔

想從良唔係咁易架

劇本，高官打哂，就禁止入口
逼你打科興

好似幾靚

仲有唔好睇少非洲
美國一早有戰略係當中國脫離發展中國家時，世界工廠搬去非洲
而家情況唔太一樣，但戰略可以照用

白虎真心正

蒸水蛋係考功夫

@今晚打白虎

非洲喎 真心有可能咩
你講利比利亞 埃爾俄比亞果堆？

有無脫埋個頭

唔會啦，可能會有私家醫院入輝瑞打

聽人講做完雞搵過快錢後想從良，過一排又會做返雞

睇個勢都似熊市

我就陰謀論，復星唔再批貨入香港

駁5刀

做完雞搵完快錢
點會甘心打返份牛工
見到人地做雞搵多幾倍就會想再下海

姐係條友做過雞喇

無足夠覺悟唔好做雞

呢排支那咁戰狼上身，西方明唔可能再咁樣俾佢威脅到

做住先，搵啖食啫

邊有人去7仔買奶茶架

其實做雞有做雞ge 快感 試下享受

咁都一路發展緊，唔會永遠第三世界
最簡單你睇下果邊成個洲美軍基地可以排成一條線
南非都一路奮發緊

media 係咪唔識show embedded link 差D MISS左

泰國奶茶好好飲

三倍雞姐係T定S

點都會頂硬上應該

鳩估純粹係運果陣鳩流流
溫度唔岩搞到封蓋有事

蛋撻？

5分鐘內

av女優都係

黑絲

太甜

下下咁大棍

要好好珍惜學生妹

非洲唔係好多國俾中國控制左啦咩

比想像平

升個陣又唔見你嫌佢大棍

已經唔記得大棍升既感覺

你一星期食幾多次

SOFI 個廣告係咪即係就快有碎股買賣

尼日利亞

唔會啦，打過就應該私院自己可以入，不過唔知幾錢

我覺得係因為亞丁灣果邊戰略位置太重要者
中國埋伏左非洲好多年都搞唔起 我幾懷疑係味真係做到工廠集中區

咪又係賣唔到

唔會呀
所有武肺疫苗都係正苦買
私人拎唔到貨

都仲未解決到國內堆恐怖分母

頭先岩岩有一盤出爐

嗚呀終於出bonus啦

入唔入到係問題，無咁多針供應

所以可能要等

通常拆落黎先知痛

打曬第一針biotech既 全部中撚曬伏

唔怪得之 屌你老母班專家話咩要試下溝針打

港共真係痴撚線 講咩都唔好信

佢暗示爛果磨到退市

星期六日外賣有陣時都好快

又食雪糕又食蛋撻好難唔肥

望就咁望
因為本身都話劇本，係兩隻引入，然後特權階級打哂，再 cut 復必泰逼你打科興
幾乎中哂

Cfd俾狗玩

TSM: Am I a joke to you?

一日係雞，一世做雞

佢講得溝真係預左

原味牛角包成日賣晒

女警爆腦血管瘤須做手術 兩周前曾接種科興疫苗

痴線，打橫斬開2邊

為國家獻出心臟

有芝士火腿味

東非個邊難搞
打仗多過屌閪
聯合國又得閒空襲吓

暴絲 第二針打科興了

唔打唔俾飛

抵撚死

畫張j圖就入去塞運河

肥婆

較炮較咁耐

港女咩事跌咁多

控唔控制就唔知
但非洲真係好撚多大陸佬
佢地入境過關都易話為過鬼佬好多

多人係果邊插旗

Algeria moncao 點睇

食過原味 朱古力 almond dalish
都係原味最好食

應該係Morocco?Monaco係歐洲喎

股災

d 港股撚係咪痴線, 咁既勢仲係咁買
又微盟又吉利
多多唔夠輸啦

25500
畫Ta 估個頂準到仆街
點解我唔入

無菁蒼撚gel 頭即係仲有排跌

有無人敢撈9992
三日跌30%

700比人翠仔約飲茶

感動既係
納期仲頂得住

殺完9988 到0700港股正式成為A股一員

Ark仲唔入6060

7500簡直就係Free Money

DL了

準備溝針做生化人

睇吓D大cap 仲要頂幾耐

做雞緊係做美國雞 港女臭雞不了

好蛇稀土溶斷左

國際形勢惡化 巿場資金歸邊

覺得準備黎個大回調
今晚反彈應該會走貨先

我都唔信邪 納第豬到仆街早知跟足ta玩

泊撚晒入美金度避

全世界死以為大cap 唔洗死

捱多陣 大cap 都要落地獄

又回 唔好啦
坐到屎忽爛

跌多左啦
岩岩又+ 多左張期

港女跌6舊 好彩港女有波叔可以救市

阿婆大波市＞大回調

全call股神：四月一定升

依家個市況好明顯話你知個回調未完

佢放左未

你張大期點？

咪玩啦
個市閪到咁
等mega crap頂唔順就三指齊落啦
越黎越無力升

想入7500有冇人阻止我

納期同羅素2000期

都升緊少少

喊聲喊聲垃指心聲 快落到底部
個倉個倉紅似血 侵侵心中愛

銅 油 升緊

fcx oxy好彈

成兩個禮拜前
一定唔關科興事
試吓有得賠丫

係咩驅使你睇好港女

日本櫻花又開
今年都係冇得去

佢地個名太似成日串錯

想去睇咗幾年都未去到

我睇percent above 20/50ma又唔差

Correlation越黎越低啦

可能造緊個底呢
唔識睇圖 鳩up

牙暴又收兵

有冇人諗過暴絲成日貼埋啲J圖，其實係TB

真, 佢D j 圖我扯唔到, 可能女同男睇既分別

雷公又創左個咩反身性

hellomoto

示意圖

暴絲

成班男人着絲襪

萬劍歸宗

柒

好多女因為冇剪腳毛所以著厚黑